# 自動登録で使用される名前のリストです。
# このファイルには女性につけられる名前を列挙してください。
#
# このリストには、次のスキンタイプで使用される名前が列挙されています。
#  * Monsters(妖魔バリアント)
#
# このリストはCC0(https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja)で
# 提供されており、あらゆる自由な利用が許可されていますが、無保証であり、
# それによって何らかの損害を負ったとしても提供者は一切責任を負いません。
#
# 提供者: Ganma Shadow

アオザ
アオヴァ
アニ
アニゲ
アニゾ
アブ
アブゲ
アブジ
アブゾ
アーゾ
アーニ
エヌ
エヌゾ
オゾニ
ガギ
ガギザ
ガギゾ
ガギリ
ガゴギ
ガザエ
ガザリ
ガジ
ガジゲ
ガジゾ
ガジア
ガジラ
ガゼニ
ガゾ
ガダザ
ガダゾ
ガダニ
ガドゥザ
ガズダ
ガズニ
ガナエ
ガニ
ガマ
ガマザ
ガマゾ
ガマア
ガマエ
ガマオ
ガマネ
ガリダ
ガリディガ
ガリドゥ
ギズ
ギズゲ
ギズゾ
ギズニ
ギズモ
ギズヴァ
ギビゾ
ギブザ
ギブジ
ギブゾ
ギエ
ギオリ
グドゥジ
グニ
グニザ
グニゾ
グネ
グネザ
グネゾ
ゲブ
ゲブゾ
ゲニ
ゲニザ
ゲニゾ
ゲニリ
ゲリ
ゲリギ
ゲリザ
ゲリゾ
ゲーレゴオル
ゴズナ
ゴドゥナ
ザアゲ
ザアデ
ザゲデ
ザゴル
ザゴルゾ
ザザエ
ザズゲ
ザズゾ
ザズニ
ザダエ
ザドゥザ
ザドゥニ
ザレン
ジニザ
ジニゾ
ジャダリン
ジュン
ジュンゾ
ジョグザ
ジョグゾ
ジョゼヴィーン
ズニ
ズニゾ
ズルモ
ズルニ
ゼギ
ゼギザ
ゼギゾ
ゾドゥズ
ゾボ
ゾボゾ
ゾボエ
ゾボニ
ゾナジ
ゾモギ
ダジ
ダジゲ
ダジゾ
ダギリ
ダズマ
ダズラ
ダズラゾ
ダゾ
ダダ
ダダゲ
ダダゾ
ダビ
ダビゲ
ダビゾ
ダボ
ダボゾ
ダボニ
ダマザ
ダムリ
ディゴ
ディゴン
ディオブ
ディヴォ
ディヴォゾ
ディナ
ディナゾ
デュグゾ
デューグ
デューグザ
デューグゾ
デューン
ドゥズ
ドゥズゲ
ドゥズザ
ドゥズゾ
ドゥズニ
ドゥナ
ドゥナゾ
ドゥニ
ドゥニゲ
ドゥニザ
ドゥニゾ
デリ
デリザ
デリア
ドオゾ
ドオニ
ドモザ
ドモゾ
ナア
ナアザ
ナギ
ナギザ
ナギゾ
ナゴ
ナジ
ナジア
ナジゲ
ナジゾ
ナゾ
ナゾボ
ナダエ
ナダゾ
ナダニ
ナドザ
ナニ
ナニゲ
ナニゾ
ナニモ
ナブ
ナブゾ
ナブリ
ナマ
ナマゾ
ナム
ナムザ
ナムジ
ナムゾ
ナムニ
ナムラ
ナモ
ニア
ニアゾ
ニアモ
ニオリ
ニガ
ニゲ
ニゲゾ
ニゴ
ニゴン
ニジ
ニズ
ニズゲ
ニズジ
ニゾ
ニゾボ
ニダ
ニダゴ
ニダジ
ニダボ
ニダヲ
ニドゥニ
ニドリ
ニドリゾ
ニニ
ニニゾ
ニブ
ニブゲ
ニブジ
ニブゾ
ニム
ニムグ
ニモ
ニモゾ
ニラギ
ニヴァル
ヌナゾ
ヌベーラ
ヌベール
ヌヴァラ
ヌヴォル
ネギ
ネギゾ
ネグニ
ネリー
ネーガ
ネーナ
ノニジ
ノノザ
ノボザ
ノボゾ
バザエ
バジ
バジゲ
バゼ
バゼゾ
バゼニ
バイガ
バナゲ
バナジ
バナゾ
バニ
バニゲ
バニゾ
ビガジ
ビゲ
ビゲゾ
ビゲニ
ビゲリ
ビグダ
ビドゥル
ビボデ
ビョグゾ
ビヴァマ
ビヴィロ
ブグニ
ブバジ
ブバダ
ベギ
ボグザ
ボグジ
ボグゾ
ボディゲ
ボディゾ
ボノゲ
ボノザ
ボノゾ
ボノニ
ベイゴ
ベイゾ
マゲ
マゲゾ
マドゥゲ
マドゥザ
マドゥゾ
マドゥラ
マモギ
ムザ
ムザリ
ムジ
ムジゾ
ムジオ
ムジヴォ
ムジニ
ムニ
ムニゲ
ムニザ
ムニゾ
ムネ
ムネザ
ムネゾ
モグゾ
モディゲ
モディゾ
ラン
ランザ
ランゾ
ランゼ
リゲ
リゲゾ
リザ
リザゾ
リゾ
リブ
リブゾ
リュグザ
リュグゾ
リリ
リリザ
リリゾ
リン
リンザ
リンゾ
リンエ
ルギ
ルザ
ルジ
ルディール
ルエ
ルナ
レギ
レギザ
レギゾ
レギア
ヴァルゲ
ヴァルザ
ヴァルゾ
ヴァルア
ヴァルニ
ヴァルモ
ヴァーゲ
ヴァーゾ
ヴァーニ
ヴィザリ
ヴィザル
ヴィア
ヴィアゾ
ヴィアオ
ヴィバリ
ヴィネ
ヴィネザ
ヴィネゾ
ヴィネオ
ヴィネモ
ヴュグ
ヴュグザ
ヴュグゾ
ヴュゲゾ
ヴュジ
ヴュジゲ
ヴュジゾ
ヴュニ
ヴュニザ
ヴュニゾ
ヴュニモ
ヴュランディーヌ
ヴェレン
ヴォグザ
ヴォグゾ
ヴォディゲ
ヴォディゾ
ヴォディニ
ヴォディモ
ヴォヌラ
